
                      La pelicula me pareció que esta muy mal redactada, hay actores que no transmiten nada, las es escenas aparecen de repente el guion muy malo. La situación es siempre la misma, caminan por la selva y de repente les pasa algo sin venir a cuento donde van muriendo todos.
        
            